警告大家 今晚八點有機戰生放送

大家請準時入席
OG gel !

手機版佔7成篇幅
玩具1成
剩返 PC T

ok

真係好記得機戰ALPHA 2時, 勇者王初參戰嘅感動

但依家嘅毒瘤BAMDIE....我真係唔知講咩好

今晚會有風 你放心啦

請珍惜啦 玩得一集係一集 家用機

不了 今晚要睇pad生放

唔好出og
thx

尊重啦

我要シドニアの騎士呀

唔似有新野

上次幫櫻戰宣傳
今次幫邊隻呢

冇期望

再翻炒一次VTX連DLC大合集

辣殺

又出垃圾

翻炒
電童/冥王計劃即買

我都明...
但真係唔知講咩好...
睇住個時班同學一齊打一齊傾劇情鬥快爆機...
到依家............

依家冇新作姐
出OG咪一樣大把人傾劇情

出埋3OG, 完咗個IP啦, 不如
之後全部撥入bandai出模型

OG埋尾其實都係ALPHA3劇情。
講真, 戰鬥嘅兼用畫面我接受到,
但希望劇情俾啲心機寫, 尤其依家有中文, 寫得好加分加好多。

其實兇鳥係取新漫畫已解禁, 如果BAMDIE自己出番MADE IN JAPAN嘅模型, 當RE LEVEL啦, 我一定買。

alpha3溝W or K 已經大把野可以發揮

手機game

有冇生放送link?

出超合金ok?

YouTube search 876TV

成套蘿蔔bandai出, 又BB, 又full size, 實大把人爭住買

前排就sd 外傳圓桌編，今次應該係魔神英雄傳新tv

快d出新作

手機驚又嬴

仲有great battle6，sc2

走唔甩

有冇奶粉作

唔會, 你睇SR合金機戰線個啲, 多數死絕...
SR隻大贊卡同穴馬出過展都唔敢出

K唔好啦
做敵人可以

GB6覺得會點出場

重設部機，再畫埋隻精靈出黎送機

人呢?

係舊人入面揀

3個咁?有冇心水

開波

屌 寺田好瘦

近呢一年已經係咁

預咗又係垃圾手機apps驚 廢撚事睇

有冇人仲未玩過DD

SRX

比大陸内鬼講中左?
OG入手機game

等睇圖算
前兩次都係手機鳩game

youtube鬼佬:stfu and show us new game

wtf

為左捧垃圾DD

ZERO:告訴我朱雀，我仲要掀地板掀幾多次，zero什麼都没有告訴我

講真
想睇森住寫呢個zero x zero
有睇頭過上次搵森住寫呀寶用mazinger

唔睇都知唔會有新作

屌等左咁耐就係將部機改下顏色而家小學雞填顏色比賽咩

第一次見配色咁柒既wing zero custom

經歷咁多次生放送都仲唔醒水concept係好嘅 但出係dd度真係哂鳩氣

DD仲有冇活人玩 真係一個疑問

冇Og就收皮啦屌

VTX 已經頂唔順

依家睇生放應該冇幾多係玩手機game既玩家
應該9成都係等OG
睇個chatroom就知

慣例
一見dd可以等返50分鐘先再入去

對機戰真係唔好有期望
盞大家傷心

然後好似B記咁俾個標題你J
都冇得J

有og未啊屌
唔撚玩dd啊

DeleteD

OG係誠意之作
演出劇本差幾撚遠
X 飛雲係PPT演出，劇情唔知想點
V叫好少少，
T部主角機似卒機，又兼用多

玩左2日就玩唔撚到落去 重課到仆街

OG情懷分加超級多
就算幾差都一定會接受

第2次og真係高峰

完左alpha3應該都唔會再玩落去
但求有個好少少既結局

其實係咪因為仲未兜到alpha3真男部野點出黎

開會劇本戇撚柒鳩
明明係外傳 唔撚夠料做一集 仲要留住ALPHA3唔撚出
唔見得有幾好

完左alpha3呢個直情完OG啦
仲想插埋Z入去？

link 埋K同W 就可以完美收官

出黎就係為左引你買下一集
你睇下mood dwellers 吊左幾耐癮

有埋alpha3 同 w我就完願架啦

捉鬼敢死隊

chatroom 每5秒就有一個留言講OG

手機驚就咁敢crossover
家機作就連合體技都唔多個
我屌你老母呀痔田

2OG:ALPHA2 龍虎王 EX正樹琉璃 MX RRR 第4次 D ALPHA3超男
MD:J GC ALPHA3真男真女仲要係前傳
屌佢老母臭閪高下立見

寺田：要畫太多圖 不了

console畫得再靚都係收你499
手機驚每招抽一抽，唔止499

個陣集外傳都多野過佢囉

就算我好鍾意革命機都玩唔落DD

賣玩具

產品介紹！完！

但你唔好唔記得一半係2.5

我正式宣佈 今日既生放送已經結束

外傳有ova 有mx 有r 有compact 3都多野啦

樓主比寺田撚狗咁撚

2.5 想當初都幾難打

GBA OG 1 2 一開就就真係有返d味道

仲有MX前傳
compact 3
R
吼太個堆
屌講講上好已經多過MD

傻閪先仲玩

真

岩岩CHECK完 2.5 12話
外傳36話
即係得24話
DP級數

樓主弱智